睇唔到前路

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

你依家知道都未遲 加油 如果真係唔鐘意讀書 或者出黎做野都係一個好選擇

已經浪費左1年

絲打幾歲先？有無咩目標？無嘅話可以試下做住野先慢慢搵目標 兩年前同你情況差唔多 出黎做做下野先搵到目標 想做個份職業係要讀上去嘅 但我讀書屎 個陣都怕浪費時間同錢唔敢重新讀書 但比朋友屌醒 浪費幾年算係咩 最緊要係搵到同做到想做嘅野

睇妳想做乜工種
你有中學畢業 又想高人工
可以考慮地勤空姐

大部分工種 都真係最少有個hd grad好啲
sales除外 但你唔係enjoy selling既話應該就唔啱你

可能有啲文員工作會適合你多啲
但都係果句真係真係最少有個大專畢業

廢青多年,依加都想起步
有心唔怕遲 所有野都慢慢黎
最緊要知錯 依加再努力重新出發

加油 me 都係

唉，知錯咪得囉
重新來過啦
每個人都迷失過
搵番個向方咪幾好
唔會遲㗎